死守者係守緊啲乜？

首先帶個頭盔
無論大家點做
只要係目標相同
就唔割得
———————————
死守係守緊啲咩？

2014年嘅做法就係死守嘅極致
24小時通宵守住佔領區
但佔領區一旦被搶走
就會失去精神上象徵上嘅支持
運動直接完結

嚟到2019年
因為明白唔需要守實體地點
所以每日嘅活動都係當晚完結
下個活動好快又會再嚟
因此無消耗當時咁多資源
已經可以持續抗爭

而家唔係打仗
唔需要守一個實體地點
嚟讓行動得以繼續
因為社運要守嘅嘢係非實體嘅理念
社運行動得以繼續只有一個條件
就係只要聽日仲出得到嚟
運動就可以繼續
因此死守實體地點係無意義

過去兩個月已經清楚見到
死守者往往最易被襲擊 / 被捉
基於運動延續嘅條件
係聽日仲出得到嚟
死守會導致失去再出嚟嘅能力
令運動失繼續嘅能力

因此
無論點做都好
無人就咩都唔洗做
留住人力先有權討論點做

隨時見面，隨時休息

非實體意念
不需實體據點

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 武警混入黑警，中共撕毀基本法

勇武要點我唔知
但和理非一定要升級！！
做得幾多得幾多
多你一個多好多
趁病打暴政
打蛇打七寸

死守緊原則 夠答你未？
今日有女仔爆眼 唔好同我講返屋企

企係 條街係唔會守到。 要打班黑警老母臭閪先會守到

唔好講笑啦 我地成班勇武派今日比班軍師屌左成日傻仔 係on9啊